［電腦求救］畫面停左係到

求救阿巴打
部機砌左無耐 但用用下會成個畫面停左係到無哂反應
Keyboard caps lock, num lock都有反應
個滑鼠仲移動到但會係咁轉圈圈 禁咩都無反應
暫時無down過lol以外任何野 應該唔係中毒
呢個係咩問題

硬件如下
Intel i5-7500
MSI H110M
Ram 8GB Corsair
SSD Kingston hyperx fury 240gb
GTX 1060 6GB
Antec NeoECO II 550W[/quote]

推一推

咩廠graphic card

Zotac阿巴打

係阿 係咪應該加番隻HHD?

因為我好少儲野 淨係擺黎打機
問過人話統SSD係無問題先咁砌

錯字sorry 攞黎打機

拎返去比人整啦 我之前砌左部都成日藍茫 之後佢幫我換哂d ram display就無事

試試重新插過甚至換左條sata cable去

照睇係咪都係ssd出事？

因為有時兩三日都無呢種情況出現
有時就一日幾次咁
有時以為佢好番我就無拎到去整

個人覺得8成cable 2成ssd本身

重插條ram

用HDTunePro掃掃HDD有冇死軌

SSD用唔用到？

巴打 咁樣係咪即係唔關ssd事？
已重插過一次cable

重插左 如果搞得掂就好

試下睇event log la

睇到呢幾項一直出現

Win10?如果係就重裝window(clean install)

係win10阿
我用左內置果個重設 係咪應該洗哂重裝？

試下重插張display